同老闆食飯

有海景睇 有跑車接送番屋企
但點解對面坐既係老闆

埋完單 佢仲話呢餐係劣食 下次會準備得好d

我話 唔緊要啦 呢餐都好好食呀

老闆：我book咗樓上一間海景房呀 不如上去休息吓

我：一餐飯一程車想哄我上床？

對你有意思？

各位我老闆係已婚女人 仲要有長腿

請問你想帶出d乜

飲食台

有無更多關於已婚老闆資訊

去學跳舞就會有

屌你真心垃圾
係咪啲揾幾皮老闆都住公屋果啲

樓主一定好靚女

住公屋咁好 我訓汝洲街橋底

樓主做邊行

老闆靚好多

夾多舊魚比佢食

真
女前輩

好怕呢啲，人情債最難還

我蒲開飲吃台
幾時到我有

請問 咩女前輩？

去追日本社畜木耳post

木耳個衰仔唔受人地溝

岩岩睇哂
木耳點解要咁肯定自己100%俾唔到幸福女前輩ja
好憎d男人咁樣
根本做女仔個個就從來冇諗過要係佢身上得到d咩

利申:做過類似女前輩既角色 但有一齊過 不過好快分開

點解要製造愛情悲劇

無腳嘅雀仔

其實借口黎
冇感覺就冇感覺
話俾唔到幸福成件事變得凄美左

我既標準係唔出軌 唔打我 唔吸毒 唔係病態賭徒就ok

個個人唔同架喎。有d食唔落既唔通逼自己食咩

人地對佢咁好 真係會一d感覺都冇

#36
人地真係對佢好好

依種雀仔 落地即死

會

睇到我忟
係係度扼殺緊自己既幸福

嘩睇上文你應該年紀唔大但可以出手幫佢?

連登仔12月頭岩岩NNN完係咁上下架啦同你老細檢討吓可以點樣煮得好食啲啦

true

撞鬼你咩 點解又係呢啲包養po

有時有d野 你有人脈同夠膽做就得

你現在聚腳在包養台

老闆係已婚女人 我不sheshe的

椰汁咖哩好犯規

入呢種po真係可一不可再

當初係點打救老即闆夫婦

如果男女角色掉轉
條粉腸肯定畀人話係臭雞

勁

睇落都麻麻地咁

其實真係一般 不過是但啦
放左工唔想對住老細咁耐 求其食

羊 紅茶下午茶有咩好介紹？

西多士

我下午茶lunch食 有冇飽肚d既介紹？

正義師
原來唔係免費晚餐
實撈到風生水起啦

有時呢啲 social 野唔少得

點over法

屌你咁有料
抵你有軟飯食 唔同隻日本社畜

咁都bin到

好彩係咁樣
最近發自己一去到多過6個陌生人既環境
會變啞

例如會成日問我幾時結婚生仔

我個case又唔同佢既

你都識講陌生人 緊係變啞

有次個客無啦啦搵我 話約左班佢啲同門飯局 叫我去social
佢地成班40up 當年我廿中 去到都啞晒

咁重點
其實呢餐好唔好食

係囉 我就係咁
我本身都係慢熱既人
仲要同一班年紀爭我一大截既人social
我會唔識笑 所以成日有人誤會我黑面

盡情黑我面吧

唔多過6個人 我ok的
平時我係個d成日撩人吹水既人
但有時心情唔好 朝早未訓醒會嚴重黑面

我垃圾 覺得咖哩要配飯先好食

Mango tree?

我都係咁 去到呢啲 唔會主動傾計 多數會聽人地講乜 因為我驚講左啲乜人地唔啱聽
我對陌生人都好慢熱 一熟左就講啱停

樓豬抵食啦咁正義

復仇劇情

自己睇番都覺得似

我都係咁
原來我都係正常
我成日俾人誤會我黑面
有新識既朋友叫我唔好咁緊張

可能係我同你都怪呢
平時單對單啲長輩/前輩 佢地好鍾意搵我傾計 但有時啲場合可能就上面咁 我只識得一個 就真係摺埋聽人講算數
我成日覺得唔同年代 思考模式唔同 係怕佢地一大班人未必啱聽

係 我係好深得d前輩心
佢地都會主動搵我傾計
我地係同一類人

入左個post見到你reply
你唔止深得前輩歡心

個時拍拖連ex屋企人都鍾意我
佢地初初話我好靜唔出聲之後佢地先知我份人係咁 就傾多左好多計

另外我工作環境因素 個時啲人知我跟阿爸出去 啲叔輩關照埋我 會乜都傾下

你入左個咩post？

我份人好奇怪 我係以前間公司既歡樂小姐
所有新同事入職 我都會搞活動
成班同事一齊去玩去食飯
聖誕節會搞bbq
但一對住d年紀比較大既同事 我會靜d
佢地講咩我咪聽咩 唔岩聽都由佢講
但會跟番自己做法

鍾意叔叔post

我無呢啲野 我打工時間好短 不過個時讀完書出黎 其他同事都三十開外都有代溝 一樣唔講野齋聽 但會諗自己做法點樣行 唔一定跟佢地個套
跟住啲客又大我一截 好多時價計接唔到 因為人生閱歷太少

跟著返去做二世祖初期都係咁 去到屋企發生左啲野先大個仔左 不過一樣唔鍾意跟人地做法 會自己諗點做

我毫不掩飾我係叔控
我諗我鐘意一個人係要個個人俾到安全感我
大過自己咁多既人會俾到
但隨住自己年紀愈大 可選擇會愈少
呢點係唯一可惜

講番相處 其實我份人本身講野係好直接
岩岩出黎做野 成日會俾人利用
試過第一份工 有女同事做左老闆二奶
其他同事發現左 係得我未知
點知個女同事有一晚扮飲醉酒同我講
佢鐘意左個有老婆既男人 因為太鐘意所以離唔開
佢想借我把口講出去俾其他同事知
佢係真心鐘意舊老闆
明明就係貪人d錢

其實唔跟人地點做
自己思考下其他做法係冇問題 咁做仲好好tim
但都要聽下其他人意見
我好怕d萌塞既人 特別係岩岩畢業第一份工個d人
同佢講左咁做唔work 死都唔聽

唔明點解要掩飾 正如好多人會鍾意後生女一樣姐
我好簡單 大家相愛 會遷就 會理解對方就夠

我講野都好直 一樣會得罪人
我好怕轉彎抹角 但要有技巧去講又可以做到 不過睇對咩人

無話唔聽 阿爸教我公司野 我都會聽 聽完會諗自己套方法
我成日覺得人地教自己既 永遠唔夠自己撞板咁深刻咁學到野 所以好多時錯左 但學正野黎得重要

初初揸車行錯路一樣 而家行錯路都唔會手騰腳震心慌慌

都唔係咖 試過有連登仔話我痴線 鐘意大自己咁多
我父母都接受左我會揀大過我10年既人做男朋友

其實兩個人一齊就係要簡單咖啦
我都係個好簡單既人 去到呢個歲數
只係想安穩 坦白 我接受能力好高
所以唔想俾人呃 有咩大家攞出黎傾 溝通係好重要
有咩事大家都可以一齊面對
不過呢....而家d人太複雜 我有d脫節

我早幾年係個好自視過高既人
因為太一帆風順 主要都係上文提到我個老闆好幫我
但就係因為佢太幫我 佢一離開左公司
發現原來以前我做既野 好多時都係佢係我後面幫我補獲
個一刻先知自己個種係自負
而且佢走左 冇人幫我 好多野錯得好緊要
仲發覺自己唔係真係自己想像中做得咁好
個排真係好鞋捱

其實呢度活躍傾既都年紀後生為主
我ex同我一齊之前都係叔控 只係得我大佢一年

我感覺你唔會太大年紀姐 應該我大少少？我80中後

啱架 安穩 坦白 簡單 我都覺得好重要 但當然要留少少餘地 有啲野真係唔講得 到死都唔會講
死啦 你係女版既我

傻啦 我都講過 錯唔緊要 錯完點學習先係重點
好似你而家講返出嚟 個排認識左自己 咁咪重好 無謂太自責 自責完都無用
諗唔明點樣改善自己好過

唔係....我90頭
不過都好快3字頭
真係同得多叔叔拍拖 個人用既詞彙都成熟d

關於工作方面 我仍然有好多野要改
因為我仲未可以好圓滑
不過已經好左少少 唔會再成日黑面
因為經歷過個一次 係由天堂跌左落地獄
舊老闆離職之後 我俾新上司冷待左一年
明明我以前係最top咖喎
但個一年俾d新人做既野我做
我真係好唔開心咖當時

咁都好後生姐 所以我話你唔係老 起碼後生過我

做人唔會有完美 永遠都有野要改
有個啱傾既人傾下 可能會俾到意見自己 因為個個人唔同角度思考 唔好諗到咁死
你呢個處境 我諗好多人試過 當做唔到落去 咪轉工 起碼重有機會 而且你重後生

重有一樣野 我見你起碼鍾意食下野 咁咪搵朋友或者自己去食想食既野 放鬆下心情 好多野唔係諗得咁差既